點解有假膠開始以簡體字為樂?

5P字 --> 表情符號 --> 簡體字
呢班人到底諗緊乜?

毛毛毛毛毛

得番好少高汁假膠了

假膠嘅存在，就係提醒連登仔：

現實世界嘅人係點諗

操你妈B，积一下口德好不好？

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人。

收皮啦，好好玩啊？

十居其九都係波台圍爐

唯一解決方法就係見一個block一個

假膠一次好笑 多幾次就變無聊
有d假膠好多post都留 得閒到

CHING釣魚

好過你破壞生態平衡

依家唔講得嘢？

岩牙駁吾刀

我中學嘅時候都好鍾意搏出位

已block殘體字狗

你唔係咁天真以為全部都係假膠下?

( Show Blocked User - 第一類接觸 )

根本好多人私底下都打開吾系廿牙同簡體字 連登大把蝗蟲仔